其實我想問 而家香港係咪講咩都違反國安法？

假設隔離阿婆隻貓擔咗樓上李太條名牌底褲...
如果李太去管理處投訴不果,需要報警處理...
然後阿婆隻貓又不肯歸還..李太為咗維權不停去騷擾阿婆會唔會引發擾亂公眾秩序...顛覆國家政權？

係支那黎講，係
當然都好睇雙方係咩人
若然你係有權有勢一方咁咪佢等仆街
如果你地半斤八兩，香港公安咪直接告公共打鬥拉灑算